有無人係做auction

好似好風雅咁，auction house入面啲專家搵幾錢個月？